inspect element
    ctrl+shift+I



-----------------------------
https://developer.mozilla.org/en-US/docs/tools/Keyboard_shortcuts


Opening and closing tools

These shortcuts work in the main browser window to open the specified tool. For tools that are hosted in the Toolbox, they work to close the tool if it is active. For tools like the Browser Console that open in a new window, you have to close the window to close the tool.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open Toolbox (with the most recent tool activated) 	Ctrl + Shift + I 	Cmd + Opt + I 	Ctrl + Shift + I
Bring Toolbox to foreground (if the Toolbox is in a separate window and not in foreground) 	Ctrl + Shift + I or F12 	Cmd + Opt + I or F12 	Ctrl + Shift + I or F12
Close Toolbox (if the Toolbox is in a separate window and in foreground) 	Ctrl + Shift + I or F12 	Cmd + Opt + I or F12 	Ctrl + Shift + I or F12
Open Web Console 1 	Ctrl + Shift + K 	Cmd + Opt + K 	Ctrl + Shift + K
Toggle Inspector 	Ctrl + Shift + I 	Cmd + Opt + I 	Ctrl + Shift + I
Open Debugger 	Ctrl + Shift + S 	Cmd + Opt + S 	Ctrl + Shift + S
Open Style Editor 	Shift + F7 	Shift + F7 1 	Shift + F7
Open Profiler 	Shift + F5 	Shift + F5 1 	Shift + F5
Open Network Monitor 2 	Ctrl + Shift + E 	Cmd + Opt + E 	Ctrl + Shift + E
Toggle Developer Toolbar 	Shift + F2 	Shift + F2 1 	Shift + F2
Toggle Responsive Design View 	Ctrl + Shift + M 	Cmd + Opt + M 	Ctrl + Shift + M
Open Browser Console 3 	Ctrl + Shift + J 	Cmd + Shift + J 	Ctrl + Shift + J
Open Browser Toolbox 	Ctrl + Alt + Shift + I 	Cmd + Opt + Shift + I 	Ctrl + Alt + Shift + I
Open Scratchpad 	Shift + F4 	Shift + F4 	Shift + F4
Open WebIDE 	Shift + F8 	Shift + F8 	Shift + F8
Storage Inspector 4 	Shift + F9 	Shift + F9 	Shift + F9

1. Unlike the other toolbox-hosted tools, this shortcut does not also close the Web Console. Instead, it focuses on the Web Console's command line. To close the Web Console, use the global toolbox shortcut of Ctrl + Shift + I (Cmd + Opt + I on a Mac).

2. Before Firefox 55, the keyboard shortcut was Ctrl + Shift + Q (Cmd + Opt + Q on a Mac).

3. Until Firefox 38, when the Browser Console is hidden by a normal Firefox window, the same key combination closes the Browser Console. From Firefox 38 onwards, if the Browser Console is hidden by a normal Firefox window, this key combination brings the Browser Console back on top and focuses on it.

4. The tool is disabled by default, so the shortcut would not work until it is enabled from the Settings Panel
Toolbox

These shortcuts work whenever the toolbox is open, no matter which tool is active.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Cycle through tools left to right 	Ctrl + ] 	Cmd + ] 	Ctrl + ]
Cycle through tools right to left 	Ctrl + [ 	Cmd + [ 	Ctrl + [

Toggle between active tool and settings
	Ctrl + Shift + O 	Cmd + Shift + O 	Ctrl + Shift + O
Toggle between active tool and settings (new in Firefox 43) 	F1 	F1 	F1

Toggle toolbox between the last 2 docking modes (new in Firefox 41)
	Ctrl + Shift + D 	Cmd + Shift + D 	Ctrl + Shift + D
Toggle split console (except if console is the currently selected tool) 	Esc 	Esc 	Esc

These shortcuts work in all tools that are hosted in the toolbox.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Increase font size 	Ctrl + + 	Cmd + + 	Ctrl + +
Decrease font size 	Ctrl + - 	Cmd + - 	Ctrl + -
Reset font size 	Ctrl + 0 	Cmd + 0 	Ctrl + 0
Source editor

This table lists the default shortcuts for the source editor.

In the Editor Preferences section of the developer tools settings, you can choose to use Vim, Emacs, or Sublime Text key bindings instead.

To select these, visit about:config, select the setting devtools.editor.keymap, and assign "vim" or "emacs", or "sublime" to that setting. If you do this, the selected bindings will be used for all the developer tools that use the source editor. You need to reopen the editor for the change to take effect.

From Firefox 33 onwards, the key binding preference is exposed in the Editor Preferences section of the developer tools settings, and you can set it there instead of about:config.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Go to line 	Ctrl + J 	Cmd + J 	Ctrl + J
Find in file 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Find again 	Ctrl + G 	Cmd + G 	Ctrl + G
Select all 	Ctrl + A 	Cmd + A 	Ctrl + A
Cut 	Ctrl + X 	Cmd + X 	Ctrl + X
Copy 	Ctrl + C 	Cmd + C 	Ctrl + C
Paste 	Ctrl + V 	Cmd + V 	Ctrl + V
Undo 	Ctrl + Z 	Cmd + Z 	Ctrl + Z
Redo 	Ctrl + Shift + Z / Ctrl + Y 	Cmd + Shift + Z / Cmd + Y 	Ctrl + Shift + Z / Ctrl + Y
Indent 	Tab 	Tab 	Tab
Unindent 	Shift + Tab 	Shift + Tab 	Shift + Tab
Move line(s) up 	Alt + Up 	Alt + Up 	Alt + Up
Move line(s) down 	Alt + Down 	Alt + Down 	Alt + Down
Comment/uncomment line(s) 	Ctrl + / 	Cmd + / 	Ctrl + /
Page Inspector
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Inspect Element 	Ctrl + Shift + C 	Cmd + Opt + C 	Ctrl + Shift + C
Node picker

These shortcuts work while the node picker is active.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Select the element under the mouse and cancel picker mode 	Click 	Click 	Click
Select the element under the mouse and stay in picker mode (new in Firefox 52) 	Shift+Click 	Shift+Click 	Shift+Click
HTML pane

These shortcuts work while you're in the Inspector's HTML pane.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Delete the selected node 	Delete 	Delete 	Delete
Undo delete of a node 	Ctrl + Z 	Cmd + Z 	Ctrl + Z
Redo delete of a node 	Ctrl + Shift + Z / Ctrl + Y 	Cmd + Shift + Z / Cmd + Y 	Ctrl + Shift + Z / Ctrl + Y
Move to next node (expanded nodes only) 	Down arrow 	Down arrow 	Down arrow
Move to previous node 	Up arrow 	Up arrow 	Up arrow
Expand currently selected node 	Right arrow 	Right arrow 	Right arrow
Collapse currently selected node 	Right arrow 	Right arrow 	Right arrow
Step forward through the attributes of a node 	Tab 	Tab 	Tab
Step backward through the attributes of a node 	Shift + Tab 	Shift + Tab 	Shift + Tab
Start editing the selected attribute 	Enter 	Return 	Enter
Hide/show the selected node 	H 	H 	H
Focus on the search box in the HTML pane 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Edit as HTML 	F2 	F2 	F2
Stop editing HTML 	F2 / Ctrl +Enter 	F2 / Ctrl + Return 	F2 / Ctrl + Enter
Copy the selected node's outer HTML (new in Firefox 42) 	Ctrl + C 	Cmd + C 	Ctrl + C
Scroll the selected node into view (new in Firefox 44) 	S 	S 	S
Find the next match in the markup, when searching is active 	Enter 	Return 	Enter
Find the previous match in the markup, when searching is active (new in Firefox 48) 	Shift + Enter 	Shift + Return 	Shift + Enter
Breadcrumbs bar

These shortcuts work when the breadcrumbs bar is focused.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Move to the previous element in the breadcrumbs bar  	Left arrow 	Left arrow 	Left arrow
Move to the next element in the breadcrumbs bar  	Right arrow 	Right arrow 	Right arrow
Focus the HTML pane 	Shift + Tab 	Shift + Tab 	Shift + Tab
Focus the CSS pane 	Tab 	Tab 	Tab
CSS pane

These shortcuts work when you're in the Inspector's CSS pane.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Focus on the search box in the CSS pane 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Clear search box content (only when the search box is focused, and content has been entered) 	Esc 	Esc 	Esc
Step forward through properties and values 	Tab 	Tab 	Tab
Step backward through properties and values 	Shift + Tab 	Shift + Tab 	Shift + Tab
Start editing property or value (Rules view only, when a property or value is selected, but not already being edited) 	Enter or Space 	Return or Space 	Enter or Space
Cycle up and down through auto-complete suggestions (Rules view only, when a property or value is being edited) 	Up arrow , Down arrow 	Up arrow , Down arrow 	Up arrow , Down arrow
Choose current auto-complete suggestion (Rules view only, when a property or value is being edited) 	Enter or Tab 	Return or Tab 	Enter or Tab
Increment selected value by 1 	Up arrow 	Up arrow 	Up arrow
Decrement selected value by 1 	Down arrow 	Down arrow 	Down arrow
Increment selected value by 100 	Shift + Page Up 	Shift + Page Up 	Shift + Page Up
Decrement selected value by 100 	Shift + Page Down 	Shift + Page Down 	Shift + Page Down
Increment selected value by 10 	Shift + Up arrow 	Shift + Up arrow 	Shift + Up arrow
Decrement selected value by 10 	Shift + Down arrow 	Shift + Down arrow 	Shift + Down arrow
Increment selected value by 0.1 	Alt + Up arrow 	Opt + Up arrow 	Alt + Up arrow
Decrement selected value by 0.1 	Alt + Down arrow 	Opt + Down arrow 	Alt + Down arrow
Show/hide more information about current property (Computed view only, when a property is selected, new in Firefox 49) 	Enter or Space 	Return or Space 	Enter or Space
Open MDN reference page about current property (Computed view only, when a property is selected, new in Firefox 49) 	F1 	F1 	F1
Open current CSS file in Style Editor (Computed view only, when more information is shown for a property and a CSS file reference is focused, new in Firefox 49) 	Enter 	Return 	Enter
Debugger
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open the Debugger 	Ctrl + Shift + S 	Cmd + Opt + S 	Ctrl + Shift + S
Search for a string in the current file 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Find next in the current file 	Ctrl + G 	Cmd + G 	Ctrl + G
Search for scripts by name 	Ctrl + P 	Cmd + P 	Ctrl + P
Resume execution when at a breakpoint 	F8 	F8 1 	F8
Step over 	F10 	F10 1 	F10
Step into 	F11 	F11 1 	F11
Step out 	Shift + F11 	Shift + F11 1 	Shift + F11

1. By default, on some Macs, the function key is remapped to use a special feature: for example, to change the screen brightness or the volume. See this guide to using these keys as standard function keys. To use a remapped key as a standard function key, hold the Function key down as well (so to open the Profiler, use Shift + Function + F5).
Debugger (Before Firefox 52)
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open the Debugger 	Ctrl + Shift + S 	Cmd + Opt + S 	Ctrl + Shift + S
Search in the current source using the script filter 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Find next in the current source 	Enter / Up arrow 	Return / Up arrow 	Enter / Up arrow
Find previous in the current source 	Shift + Enter / Down arrow 	Shift + Return / Down arrow 	Shift + Enter / Down arrow
Search in all sources using the script filter 	Ctrl + Alt + F 	Cmd + Opt + F 	Ctrl + Alt + F
Search for scripts by name 	Ctrl + P / Ctrl + O 	Cmd + P / Ctrl + O 	Ctrl + P / Ctrl + O
Search for function definitions 	Ctrl + D 	Cmd + D 	Ctrl + D
Filter variables when execution is paused 	Ctrl + Alt + V 	Cmd + Opt + V 	Ctrl + Alt + V
Resume execution when at a breakpoint 	F8 	F8 1 	F8
Step over 	F10 	F10 1 	F10
Step into 	F11 	F11 1 	F11
Step out 	Shift + F11 	Shift + F11 1 	Shift + F11
Toggle breakpoint on the currently selected line 	Ctrl + B 	Cmd + B 	Ctrl + B
Toggle conditional breakpoint on the currently selected line 	Ctrl + Shift + B 	Cmd + Shift + B 	Ctrl + Shift + B
Add selected text to Watch expressions 	Ctrl + Shift + E 	Cmd + Shift + E 	Ctrl + Shift + E
Go to line using the script filter 	Ctrl + L 	Cmd + L 	Ctrl + L
Search using the script filter 	Ctrl + O 	Cmd + O 	Ctrl + O
In the source pane, jump to a function definition (new in Firefox 44) 	Ctrl + click 	Cmd + click 	Ctrl + click

1. By default, on some Macs, the function key is remapped to use a special feature: for example, to change the screen brightness or the volume. See this guide to using these keys as standard function keys. To use a remapped key as a standard function key, hold the Function key down as well (so to open the Profiler, use Shift + Function + F5).
Web Console
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open the Web Console 	Ctrl + Shift + K 	Cmd + Opt + K 	Ctrl + Shift + K
Search in the message display pane 	Ctrl + F 	Cmd + F 	Ctrl + F
Clear the object inspector pane 	Esc 	Esc 	Esc
Focus on the command line 	Ctrl + Shift + K 	Cmd + Opt + K 	Ctrl + Shift + K
Clear output 	

Ctrl + L

From Firefox 44:

Ctrl + Shift + L
	Ctrl + L 	

Ctrl + L

From Firefox 44:

Ctrl + Shift + L
Command line interpreter

These shortcuts apply when you're in the command line interpreter.
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Scroll to start of console output (only if the command line is empty) 	Home 	Home 	Home
Scroll to end of console output (only if the command line is empty) 	End 	End 	End
Page up through console output 	Page up 	Page up 	Page up
Page down through console output 	Page down 	Page down 	Page down
Go backward through command history 	Up arrow 	Up arrow 	Up arrow
Go forward through command history 	Down arrow 	Down arrow 	Down arrow
Move to the beginning of the line 	Home 	Ctrl + A 	Ctrl + A
Move to the end of the line 	End 	Ctrl + E 	Ctrl + E
Execute the current expression 	Enter 	Return 	Enter
Add a new line, for entering multiline expressions 	Shift + Enter 	Shift + Return 	Shift + Enter
Autocomplete popup

These shortcuts apply while the autocomplete popup is open:
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Choose the current autocomplete suggestion 	Tab 	Tab 	Tab
Cancel the autocomplete popup 	Esc 	Esc 	Esc
Move to the previous autocomplete suggestion 	Up arrow 	Up arrow 	Up arrow
Move to the next autocomplete suggestion 	Down arrow 	Down arrow 	Down arrow
Page up through autocomplete suggestions 	Page up 	Page up 	Page up
Page down through autocomplete suggestions 	Page down 	Page down 	Page down
Scroll to start of autocomplete suggestions 	Home 	Home 	Home
Scroll to end of autocomplete suggestions 	End 	End 	End
Style Editor
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open the Style Editor 	Shift + F7 	Shift + F7 	Shift + F7
Open autocomplete popup 	Ctrl + Space 	Cmd + Space 	Ctrl + Space
Scratchpad
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Open the Scratchpad 	Shift + F4 	Shift + F4 	Shift + F4
Run Scratchpad code 	Ctrl + R 	Cmd + R 	Ctrl + R
Run Scratchpad code, display the result in the object inspector 	Ctrl + I 	Cmd + I 	Ctrl + I
Run Scratchpad code, insert the result as a comment 	Ctrl + L 	Cmd + L 	Ctrl + L
Re-evaluate current function 	Ctrl + E 	Cmd + E 	Ctrl + E
Reload the current page, then run Scratchpad code 	Ctrl + Shift + R 	Cmd + Shift + R 	Ctrl + Shift + R
Save the pad 	Ctrl + S 	Cmd + S 	Ctrl + S
Open an existing pad 	Ctrl + O 	Cmd + O 	Ctrl + O
Create a new pad 	Ctrl + N 	Cmd + N 	Ctrl + N
Close Scratchpad 	Ctrl + W 	Cmd + W 	Ctrl + W
Pretty print the code in Scratchpad 	Ctrl + P 	Cmd + P 	Ctrl + P
Show autocomplete suggestions 	Ctrl + Space 	Ctrl + Space 	Ctrl + Space
Show inline documentation 	Ctrl + Shift + Space 	Ctrl + Shift + Space 	Ctrl + Shift + Space
Eyedropper
Command 	Windows 	OS X 	Linux
Select the current color 	Enter 	Return 	Enter
Dismiss the Eyedropper 	Esc 	Esc 	Esc
Move by 1 pixel 	Arrow keys 	Arrow keys 	Arrow keys
Move by 10 pixels 	Shift + arrow keys 	Shift + arrow keys 	Shift + arrow keys
