Filters:
aconvert         A->A       Convert the input audio to sample_fmt:channel_layout.
afade            A->A       Fade in/out input audio.
aformat          A->A       Convert the input audio to one of the specified formats.
allpass          A->A       Apply a two-pole all-pass filter.
amerge           |->A       Merge two or more audio streams into a single multi-channel stream.
amix             |->A       Audio mixing.
anull            A->A       Pass the source unchanged to the output.
apad             A->A       Pad audio with silence.
aresample        A->A       Resample audio data.
aselect          A->A       Select audio frames to pass in output.
asendcmd         A->A       Send commands to filters.
asetnsamples     A->A       Set the number of samples for each output audio frames.
asetpts          A->A       Set PTS for the output audio frame.
asettb           A->A       Set timebase for the audio output link.
ashowinfo        A->A       Show textual information for each audio frame.
asplit           A->|       Pass on the audio input to N audio outputs.
astreamsync      AA->AA     Copy two streams of audio data in a configurable order.
atempo           A->A       Adjust audio tempo.
bandpass         A->A       Apply a two-pole Butterworth band-pass filter.
bandreject       A->A       Apply a two-pole Butterworth band-reject filter.
bass             A->A       Boost or cut lower frequencies.
biquad           A->A       Apply a biquad IIR filter with the given coefficients.
channelmap       A->A       Remap audio channels.
channelsplit     A->|       Split audio into per-channel streams
earwax           A->A       Widen the stereo image.
ebur128          A->|       EBU R128 scanner.
equalizer        A->A       Apply two-pole peaking equalization (EQ) filter.
highpass         A->A       Apply a high-pass filter with 3dB point frequency.
join             |->A       Join multiple audio streams into multi-channel output
lowpass          A->A       Apply a low-pass filter with 3dB point frequency.
pan              A->A       Remix channels with coefficients (panning).
silencedetect    A->A       Detect silence.
treble           A->A       Boost or cut upper frequencies.
volume           A->A       Change input volume.
volumedetect     A->A       Detect audio volume.
aevalsrc         |->A       Generate an audio signal generated by an expression.
anullsrc         |->A       Null audio source, return empty audio frames.
anullsink        A->|       Do absolutely nothing with the input audio.
alphaextract     V->V       Extract an alpha channel as a grayscale image component.
alphamerge       VV->V      Copy the luma value of the second input into the alpha channel of the first input.
ass              V->V       Render ASS subtitles onto input video using the libass library.
bbox             V->V       Compute bounding box for each frame.
blackdetect      V->V       Detect video intervals that are (almost) black.
blackframe       V->V       Detect frames that are (almost) black.
blend            VV->V      Blend two video frames into each other.
boxblur          V->V       Blur the input.
colormatrix      V->V       Color matrix conversion
copy             V->V       Copy the input video unchanged to the output.
crop             V->V       Crop the input video to width:height:x:y.
cropdetect       V->V       Auto-detect crop size.
curves           V->V       Adjust components curves.
decimate         V->V       Remove near-duplicate frames.
delogo           V->V       Remove logo from input video.
deshake          V->V       Stabilize shaky video.
drawbox          V->V       Draw a colored box on the input video.
drawtext         V->V       Draw text on top of video frames using libfreetype library.
edgedetect       V->V       Detect and draw edge.
fade             V->V       Fade in/out input video.
field            V->V       Extract a field from the input video.
fieldorder       V->V       Set the field order.
format           V->V       Convert the input video to one of the specified pixel formats.
fps              V->V       Force constant framerate
framestep        V->V       Select one frame every N frames.
frei0r           V->V       Apply a frei0r effect.
geq              V->V       Apply generic equation to each pixel.
gradfun          V->V       Debands video quickly using gradients.
hflip            V->V       Horizontally flip the input video.
histeq           V->V       Apply global color histogram equalization.
histogram        V->V       Compute and draw a histogram.
hqdn3d           V->V       Apply a High Quality 3D Denoiser.
hue              V->V       Adjust the hue and saturation of the input video.
idet             V->V       Interlace detect Filter.
il               V->V       Deinterleave or interleave fields.
kerndeint        V->V       Apply kernel deinterlacing to the input.
lut              V->V       Compute and apply a lookup table to the RGB/YUV input video.
lutrgb           V->V       Compute and apply a lookup table to the RGB input video.
lutyuv           V->V       Compute and apply a lookup table to the YUV input video.
mp               V->V       Apply a libmpcodecs filter to the input video.
negate           V->V       Negate input video.
noformat         V->V       Force libavfilter not to use any of the specified pixel formats for the input to the next filter.
noise            V->V       Add noise.
null             V->V       Pass the source unchanged to the output.
overlay          VV->V      Overlay a video source on top of the input.
pad              V->V       Pad input image to width:height[:x:y[:color]] (default x and y: 0, default color: black).
pixdesctest      V->V       Test pixel format definitions.
pp               V->V       Filter video using libpostproc.
removelogo       V->V       Remove a TV logo based on a mask image.
scale            V->V       Scale the input video to width:height size and/or convert the image format.
select           V->V       Select video frames to pass in output.
sendcmd          V->V       Send commands to filters.
setdar           V->V       Set the frame display aspect ratio.
setfield         V->V       Force field for the output video frame.
setpts           V->V       Set PTS for the output video frame.
setsar           V->V       Set the pixel sample aspect ratio.
settb            V->V       Set timebase for the video output link.
showinfo         V->V       Show textual information for each video frame.
smartblur        V->V       Blur the input video without impacting the outlines.
split            V->|       Pass on the input video to N outputs.
stereo3d         V->V       Convert video stereoscopic 3D view.
subtitles        V->V       Render text subtitles onto input video using the libass library.
super2xsai       V->V       Scale the input by 2x using the Super2xSaI pixel art algorithm.
swapuv           V->V       Swap U and V components.
thumbnail        V->V       Select the most representative frame in a given sequence of consecutive frames.
tile             V->V       Tile several successive frames together.
tinterlace       V->V       Perform temporal field interlacing.
transpose        V->V       Transpose input video.
unsharp          V->V       Sharpen or blur the input video.
vflip            V->V       Flip the input video vertically.
yadif            V->V       Deinterlace the input image.
cellauto         |->V       Create pattern generated by an elementary cellular automaton.
color            |->V       Provide an uniformly colored input.
frei0r_src       |->V       Generate a frei0r source.
life             |->V       Create life.
mandelbrot       |->V       Render a Mandelbrot fractal.
mptestsrc        |->V       Generate various test pattern.
nullsrc          |->V       Null video source, return unprocessed video frames.
rgbtestsrc       |->V       Generate RGB test pattern.
smptebars        |->V       Generate SMPTE color bars.
testsrc          |->V       Generate test pattern.
nullsink         V->|       Do absolutely nothing with the input video.
concat           |->|       Concatenate audio and video streams.
showspectrum     A->V       Convert input audio to a spectrum video output.
showwaves        A->V       Convert input audio to a video output.
amovie           |->|       Read audio from a movie source.
movie            |->|       Read from a movie source.
ffbuffersink     V->|       Buffer video frames, and make them available to the end of the filter graph.
ffabuffersink    A->|       Buffer audio frames, and make them available to the end of the filter graph.
abuffer          |->A       Buffer audio frames, and make them accessible to the filterchain.
buffer           |->V       Buffer video frames, and make them accessible to the filterchain.
abuffersink      A->|       Buffer audio frames, and make them available to the end of the filter graph.
buffersink       V->|       Buffer video frames, and make them available to the end of the filter graph.
afifo            A->A       Buffer input frames and send them when they are requested.
fifo             V->V       Buffer input images and send them when they are requested.
