2^1%19:
	xs=[2, 4, 16, 5, 13, 3, 8, 9, 18, 1, 2]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=1 at 9
	-ans=18 at 8
2^2%19:
	xs=[4, 16, 5, 13, 3, 8, 9, 18, 1, 2, 4]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=2 at 9
	-ans=17 not in xs
2^3%19:
	xs=[8, 9, 18, 1, 2, 4, 16, 5, 13, 3, 8]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=3 at 9
	-ans=16 at 6
2^4%19:
	xs=[16, 5, 13, 3, 8, 9, 18, 1, 2, 4, 16]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=4 at 9
	-ans=15 not in xs
2^5%19:
	xs=[13, 3, 8, 9, 18, 1, 2, 4, 16, 5, 13]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=5 at 9
	-ans=14 not in xs
2^6%19:
	xs=[7, 14, 6, 7]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=6 at 2
	-ans=13 not in xs
2^7%19:
	xs=[14, 6, 7, 14]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=7 at 2
	-ans=12 not in xs
2^8%19:
	xs=[9, 18, 1, 2, 4, 16, 5, 13, 3, 8, 9]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=8 at 9
	-ans=11 not in xs
2^9%19:
	xs=[18, 1, 2, 4, 16, 5, 13, 3, 8, 9, 18]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=9 at 9
	-ans=10 not in xs
2^10%19:
	xs=[17, 10, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=10 at 1
	-ans=9 not in xs
2^11%19:
	xs=[15, 12, 11, 15]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=11 at 2
	-ans=8 not in xs
2^12%19:
	xs=[11, 15, 12, 11]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=12 at 2
	-ans=7 not in xs
2^13%19:
	xs=[3, 8, 9, 18, 1, 2, 4, 16, 5, 13, 3]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=13 at 9
	-ans=6 not in xs
2^14%19:
	xs=[6, 7, 14, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=14 at 2
	-ans=5 not in xs
2^15%19:
	xs=[12, 11, 15, 12]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=15 at 2
	-ans=4 not in xs
2^16%19:
	xs=[5, 13, 3, 8, 9, 18, 1, 2, 4, 16, 5]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=16 at 9
	-ans=3 at 2
2^17%19:
	xs=[10, 17, 10]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 at 1
	-ans=2 not in xs
2^18%19:
	xs=[1, 2, 4, 16, 5, 13, 3, 8, 9, 18, 1]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=18 at 9
	-ans=1 at 0
@@2^?%19: +18, -0
3^1%19:
	xs=[3, 8, 6, 7, 2, 9, 18, 1, 3]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=1 at 7
	-ans=18 at 6
3^2%19:
	xs=[9, 18, 1, 3, 8, 6, 7, 2, 9]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=2 at 7
	-ans=17 not in xs
3^3%19:
	xs=[8, 6, 7, 2, 9, 18, 1, 3, 8]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=3 at 7
	-ans=16 not in xs
3^4%19:
	xs=[5, 15, 12, 11, 10, 16, 17, 13, 14, 4, 5]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=4 at 9
	-ans=15 at 1
3^5%19:
	xs=[15, 12, 11, 10, 16, 17, 13, 14, 4, 5, 15]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=5 at 9
	-ans=14 at 7
3^6%19:
	xs=[7, 2, 9, 18, 1, 3, 8, 6, 7]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=6 at 7
	-ans=13 not in xs
3^7%19:
	xs=[2, 9, 18, 1, 3, 8, 6, 7, 2]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=7 at 7
	-ans=12 not in xs
3^8%19:
	xs=[6, 7, 2, 9, 18, 1, 3, 8, 6]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=8 at 7
	-ans=11 not in xs
3^9%19:
	xs=[18, 1, 3, 8, 6, 7, 2, 9, 18]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=9 at 7
	-ans=10 not in xs
3^10%19:
	xs=[16, 17, 13, 14, 4, 5, 15, 12, 11, 10, 16]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=10 at 9
	-ans=9 not in xs
3^11%19:
	xs=[10, 16, 17, 13, 14, 4, 5, 15, 12, 11, 10]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=11 at 9
	-ans=8 not in xs
3^12%19:
	xs=[11, 10, 16, 17, 13, 14, 4, 5, 15, 12, 11]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=12 at 9
	-ans=7 not in xs
3^13%19:
	xs=[14, 4, 5, 15, 12, 11, 10, 16, 17, 13, 14]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=13 at 9
	-ans=6 not in xs
3^14%19:
	xs=[4, 5, 15, 12, 11, 10, 16, 17, 13, 14, 4]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=14 at 9
	-ans=5 at 1
3^15%19:
	xs=[12, 11, 10, 16, 17, 13, 14, 4, 5, 15, 12]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=15 at 9
	-ans=4 at 7
3^16%19:
	xs=[17, 13, 14, 4, 5, 15, 12, 11, 10, 16, 17]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=16 at 9
	-ans=3 not in xs
3^17%19:
	xs=[13, 14, 4, 5, 15, 12, 11, 10, 16, 17, 13]
	len(xs)=11
	  = 0+10+1
	ans=17 at 9
	-ans=2 not in xs
3^18%19:
	xs=[1, 3, 8, 6, 7, 2, 9, 18, 1]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=18 at 7
	-ans=1 at 0
@@3^?%19: +18, -0
4^1%19:
	xs=[4, 9, 1, 4]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=1 at 2
	-ans=18 not in xs
4^2%19:
	xs=[16, 6, 11, 16]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
4^3%19:
	xs=[7, 6, 11, 16, 6]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 3
4^4%19:
	xs=[9, 1, 4, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=4 at 2
	-ans=15 not in xs
4^5%19:
	xs=[17, 5, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 at 1
	-ans=14 not in xs
4^6%19:
	xs=[11, 16, 6, 11]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=6 at 2
	-ans=13 not in xs
4^7%19:
	xs=[6, 11, 16, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=7 not in xs
	-ans=12 not in xs
4^8%19:
	xs=[5, 17, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 not in xs
4^9%19:
	xs=[1, 4, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=9 at 2
	-ans=10 not in xs
4^10%19:
	xs=[4, 9, 1, 4]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 at 1
4^11%19:
	xs=[16, 6, 11, 16]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=11 at 2
	-ans=8 not in xs
4^12%19:
	xs=[7, 6, 11, 16, 6]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 0
4^13%19:
	xs=[9, 1, 4, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
4^14%19:
	xs=[17, 5, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 1
4^15%19:
	xs=[11, 16, 6, 11]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
4^16%19:
	xs=[6, 11, 16, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=16 at 2
	-ans=3 not in xs
4^17%19:
	xs=[5, 17, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 at 1
	-ans=2 not in xs
4^18%19:
	xs=[1, 4, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@4^?%19: +8, -10
5^1%19:
	xs=[5, 9, 1, 5]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=1 at 2
	-ans=18 not in xs
5^2%19:
	xs=[6, 7, 16, 16]
	len(xs)=4
	  = 2+1+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
5^3%19:
	xs=[11, 6, 7, 16, 16]
	len(xs)=5
	  = 3+1+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 3
5^4%19:
	xs=[17, 4, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=4 at 1
	-ans=15 not in xs
5^5%19:
	xs=[9, 1, 5, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=5 at 2
	-ans=14 not in xs
5^6%19:
	xs=[7, 16, 16]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=6 not in xs
	-ans=13 not in xs
5^7%19:
	xs=[16, 16]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=7 not in xs
	-ans=12 not in xs
5^8%19:
	xs=[4, 17, 4]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 not in xs
5^9%19:
	xs=[1, 5, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=9 at 2
	-ans=10 not in xs
5^10%19:
	xs=[5, 9, 1, 5]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 at 1
5^11%19:
	xs=[6, 7, 16, 16]
	len(xs)=4
	  = 2+1+1
	ans=11 not in xs
	-ans=8 not in xs
5^12%19:
	xs=[11, 6, 7, 16, 16]
	len(xs)=5
	  = 3+1+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 2
5^13%19:
	xs=[17, 4, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
5^14%19:
	xs=[9, 1, 5, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 2
5^15%19:
	xs=[7, 16, 16]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
5^16%19:
	xs=[16, 16]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=16 at 0
	-ans=3 not in xs
5^17%19:
	xs=[4, 17, 4]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 at 1
	-ans=2 not in xs
5^18%19:
	xs=[1, 5, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@5^?%19: +6, -12
6^1%19:
	xs=[6, 11, 17, 16, 9, 1, 6]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=1 at 5
	-ans=18 not in xs
6^2%19:
	xs=[17, 16, 9, 1, 6, 11, 17]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 at 0
6^3%19:
	xs=[7, 9, 1, 6, 11, 17, 16, 9]
	len(xs)=8
	  = 1+6+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 6
6^4%19:
	xs=[4, 4]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=4 at 0
	-ans=15 not in xs
6^5%19:
	xs=[5, 5]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=5 at 0
	-ans=14 not in xs
6^6%19:
	xs=[11, 17, 16, 9, 1, 6, 11]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=6 at 5
	-ans=13 not in xs
6^7%19:
	xs=[9, 1, 6, 11, 17, 16, 9]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=7 not in xs
	-ans=12 not in xs
6^8%19:
	xs=[16, 9, 1, 6, 11, 17, 16]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 at 4
6^9%19:
	xs=[1, 6, 11, 17, 16, 9, 1]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=9 at 5
	-ans=10 not in xs
6^10%19:
	xs=[6, 11, 17, 16, 9, 1, 6]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 at 4
6^11%19:
	xs=[17, 16, 9, 1, 6, 11, 17]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=11 at 5
	-ans=8 not in xs
6^12%19:
	xs=[7, 9, 1, 6, 11, 17, 16, 9]
	len(xs)=8
	  = 1+6+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 0
6^13%19:
	xs=[4, 4]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
6^14%19:
	xs=[5, 5]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 0
6^15%19:
	xs=[11, 17, 16, 9, 1, 6, 11]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
6^16%19:
	xs=[9, 1, 6, 11, 17, 16, 9]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=16 at 5
	-ans=3 not in xs
6^17%19:
	xs=[16, 9, 1, 6, 11, 17, 16]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=17 at 5
	-ans=2 not in xs
6^18%19:
	xs=[1, 6, 11, 17, 16, 9, 1]
	len(xs)=7
	  = 0+6+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@6^?%19: +8, -10
7^1%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=1 not in xs
	-ans=18 not in xs
7^2%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
7^3%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 not in xs
7^4%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=4 not in xs
	-ans=15 not in xs
7^5%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=5 not in xs
	-ans=14 not in xs
7^6%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=6 not in xs
	-ans=13 not in xs
7^7%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=7 at 0
	-ans=12 not in xs
7^8%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 at 0
7^9%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=9 not in xs
	-ans=10 not in xs
7^10%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 not in xs
7^11%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=11 at 0
	-ans=8 not in xs
7^12%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 1
7^13%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
7^14%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 not in xs
7^15%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
7^16%19:
	xs=[7, 7]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
7^17%19:
	xs=[11, 11]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=17 not in xs
	-ans=2 not in xs
7^18%19:
	xs=[1, 7, 7]
	len(xs)=3
	  = 1+1+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@7^?%19: +2, -16
8^1%19:
	xs=[8, 7, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=1 not in xs
	-ans=18 not in xs
8^2%19:
	xs=[7, 8, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
8^3%19:
	xs=[18, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 not in xs
8^4%19:
	xs=[11, 12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=6
	  = 3+2+1
	ans=4 not in xs
	-ans=15 not in xs
8^5%19:
	xs=[12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=5 not in xs
	-ans=14 not in xs
8^6%19:
	xs=[1, 8, 7, 8]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=6 not in xs
	-ans=13 not in xs
8^7%19:
	xs=[8, 7, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=7 at 1
	-ans=12 not in xs
8^8%19:
	xs=[7, 8, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=8 at 1
	-ans=11 not in xs
8^9%19:
	xs=[18, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=9 not in xs
	-ans=10 not in xs
8^10%19:
	xs=[11, 12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=6
	  = 3+2+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 not in xs
8^11%19:
	xs=[12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=11 not in xs
	-ans=8 at 2
8^12%19:
	xs=[1, 8, 7, 8]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 2
8^13%19:
	xs=[8, 7, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
8^14%19:
	xs=[7, 8, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 not in xs
8^15%19:
	xs=[18, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
8^16%19:
	xs=[11, 12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=6
	  = 3+2+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
8^17%19:
	xs=[12, 1, 8, 7, 8]
	len(xs)=5
	  = 2+2+1
	ans=17 not in xs
	-ans=2 not in xs
8^18%19:
	xs=[1, 8, 7, 8]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@8^?%19: +2, -16
9^1%19:
	xs=[9, 1, 9]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=1 at 1
	-ans=18 not in xs
9^2%19:
	xs=[5, 16, 4, 6, 11, 5]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
9^3%19:
	xs=[7, 4, 6, 11, 5, 16, 4]
	len(xs)=7
	  = 1+5+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 5
9^4%19:
	xs=[6, 11, 5, 16, 4, 6]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=4 at 4
	-ans=15 not in xs
9^5%19:
	xs=[16, 4, 6, 11, 5, 16]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=5 at 4
	-ans=14 not in xs
9^6%19:
	xs=[11, 5, 16, 4, 6, 11]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=6 at 4
	-ans=13 not in xs
9^7%19:
	xs=[4, 6, 11, 5, 16, 4]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=7 not in xs
	-ans=12 not in xs
9^8%19:
	xs=[17, 17]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 not in xs
9^9%19:
	xs=[1, 9, 1]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=9 at 1
	-ans=10 not in xs
9^10%19:
	xs=[9, 1, 9]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 at 0
9^11%19:
	xs=[5, 16, 4, 6, 11, 5]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=11 at 4
	-ans=8 not in xs
9^12%19:
	xs=[7, 4, 6, 11, 5, 16, 4]
	len(xs)=7
	  = 1+5+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 0
9^13%19:
	xs=[6, 11, 5, 16, 4, 6]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 at 0
9^14%19:
	xs=[16, 4, 6, 11, 5, 16]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 4
9^15%19:
	xs=[11, 5, 16, 4, 6, 11]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 at 3
9^16%19:
	xs=[4, 6, 11, 5, 16, 4]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=16 at 4
	-ans=3 not in xs
9^17%19:
	xs=[17, 17]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=17 at 0
	-ans=2 not in xs
9^18%19:
	xs=[1, 9, 1]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@9^?%19: +8, -10
10^1%19:
	xs=[10, 9, 18, 1, 10]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=1 at 3
	-ans=18 at 2
10^2%19:
	xs=[5, 3, 12, 7, 15, 8, 17, 2, 5]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=2 at 7
	-ans=17 at 6
10^3%19:
	xs=[12, 7, 15, 8, 17, 2, 5, 3, 12]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=3 at 7
	-ans=16 not in xs
10^4%19:
	xs=[6, 11, 14, 16, 4, 6]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=4 at 4
	-ans=15 not in xs
10^5%19:
	xs=[3, 12, 7, 15, 8, 17, 2, 5, 3]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=5 at 7
	-ans=14 not in xs
10^6%19:
	xs=[11, 14, 16, 4, 6, 11]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=6 at 4
	-ans=13 not in xs
10^7%19:
	xs=[15, 8, 17, 2, 5, 3, 12, 7, 15]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=7 at 7
	-ans=12 at 6
10^8%19:
	xs=[17, 2, 5, 3, 12, 7, 15, 8, 17]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=8 at 7
	-ans=11 not in xs
10^9%19:
	xs=[18, 1, 10, 9, 18]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=9 at 3
	-ans=10 at 2
10^10%19:
	xs=[9, 18, 1, 10, 9]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=10 at 3
	-ans=9 at 0
10^11%19:
	xs=[14, 16, 4, 6, 11, 14]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=11 at 4
	-ans=8 not in xs
10^12%19:
	xs=[7, 15, 8, 17, 2, 5, 3, 12, 7]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=12 at 7
	-ans=7 at 0
10^13%19:
	xs=[13, 13]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=13 at 0
	-ans=6 not in xs
10^14%19:
	xs=[16, 4, 6, 11, 14, 16]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=14 at 4
	-ans=5 not in xs
10^15%19:
	xs=[8, 17, 2, 5, 3, 12, 7, 15, 8]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=15 at 7
	-ans=4 not in xs
10^16%19:
	xs=[4, 6, 11, 14, 16, 4]
	len(xs)=6
	  = 0+5+1
	ans=16 at 4
	-ans=3 not in xs
10^17%19:
	xs=[2, 5, 3, 12, 7, 15, 8, 17, 2]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=17 at 7
	-ans=2 at 0
10^18%19:
	xs=[1, 10, 9, 18, 1]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=18 at 3
	-ans=1 at 0
@@10^?%19: +18, -0
11^1%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=1 not in xs
	-ans=18 not in xs
11^2%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
11^3%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 not in xs
11^4%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=4 not in xs
	-ans=15 not in xs
11^5%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 not in xs
	-ans=14 not in xs
11^6%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=6 not in xs
	-ans=13 not in xs
11^7%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=7 at 1
	-ans=12 not in xs
11^8%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 at 1
11^9%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=9 not in xs
	-ans=10 not in xs
11^10%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 not in xs
11^11%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=11 at 1
	-ans=8 not in xs
11^12%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 2
11^13%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
11^14%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 not in xs
11^15%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
11^16%19:
	xs=[11, 7, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
11^17%19:
	xs=[7, 11, 7]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 not in xs
	-ans=2 not in xs
11^18%19:
	xs=[1, 11, 7, 11]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@11^?%19: +2, -16
12^1%19:
	xs=[12, 1, 12]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=1 at 1
	-ans=18 not in xs
12^2%19:
	xs=[11, 8, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
12^3%19:
	xs=[18, 1, 12, 1]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 not in xs
12^4%19:
	xs=[7, 12, 1, 12]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=4 not in xs
	-ans=15 not in xs
12^5%19:
	xs=[8, 11, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 not in xs
	-ans=14 not in xs
12^6%19:
	xs=[1, 12, 1]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=6 not in xs
	-ans=13 not in xs
12^7%19:
	xs=[12, 1, 12]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=7 not in xs
	-ans=12 at 0
12^8%19:
	xs=[11, 8, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=8 at 1
	-ans=11 at 0
12^9%19:
	xs=[18, 1, 12, 1]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=9 not in xs
	-ans=10 not in xs
12^10%19:
	xs=[7, 12, 1, 12]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 not in xs
12^11%19:
	xs=[8, 11, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=11 at 1
	-ans=8 at 0
12^12%19:
	xs=[1, 12, 1]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=12 at 1
	-ans=7 not in xs
12^13%19:
	xs=[12, 1, 12]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
12^14%19:
	xs=[11, 8, 11]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 not in xs
12^15%19:
	xs=[18, 1, 12, 1]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
12^16%19:
	xs=[7, 12, 1, 12]
	len(xs)=4
	  = 1+2+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
12^17%19:
	xs=[8, 11, 8]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 not in xs
	-ans=2 not in xs
12^18%19:
	xs=[1, 12, 1]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@12^?%19: +4, -14
13^1%19:
	xs=[13, 15, 8, 16, 9, 18, 1, 13]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=1 at 6
	-ans=18 at 5
13^2%19:
	xs=[17, 3, 12, 7, 10, 6, 11, 2, 17]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=2 at 7
	-ans=17 at 0
13^3%19:
	xs=[12, 7, 10, 6, 11, 2, 17, 3, 12]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=3 at 7
	-ans=16 not in xs
13^4%19:
	xs=[4, 4]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=4 at 0
	-ans=15 not in xs
13^5%19:
	xs=[14, 5, 14]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 at 1
	-ans=14 at 0
13^6%19:
	xs=[11, 2, 17, 3, 12, 7, 10, 6, 11]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=6 at 7
	-ans=13 not in xs
13^7%19:
	xs=[10, 6, 11, 2, 17, 3, 12, 7, 10]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=7 at 7
	-ans=12 at 6
13^8%19:
	xs=[16, 9, 18, 1, 13, 15, 8, 16]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=8 at 6
	-ans=11 not in xs
13^9%19:
	xs=[18, 1, 13, 15, 8, 16, 9, 18]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=9 at 6
	-ans=10 not in xs
13^10%19:
	xs=[6, 11, 2, 17, 3, 12, 7, 10, 6]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=10 at 7
	-ans=9 not in xs
13^11%19:
	xs=[2, 17, 3, 12, 7, 10, 6, 11, 2]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=11 at 7
	-ans=8 not in xs
13^12%19:
	xs=[7, 10, 6, 11, 2, 17, 3, 12, 7]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=12 at 7
	-ans=7 at 0
13^13%19:
	xs=[15, 8, 16, 9, 18, 1, 13, 15]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=13 at 6
	-ans=6 not in xs
13^14%19:
	xs=[5, 14, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 at 1
	-ans=5 at 0
13^15%19:
	xs=[8, 16, 9, 18, 1, 13, 15, 8]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=15 at 6
	-ans=4 not in xs
13^16%19:
	xs=[9, 18, 1, 13, 15, 8, 16, 9]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=16 at 6
	-ans=3 not in xs
13^17%19:
	xs=[3, 12, 7, 10, 6, 11, 2, 17, 3]
	len(xs)=9
	  = 0+8+1
	ans=17 at 7
	-ans=2 at 6
13^18%19:
	xs=[1, 13, 15, 8, 16, 9, 18, 1]
	len(xs)=8
	  = 0+7+1
	ans=18 at 6
	-ans=1 at 0
@@13^?%19: +18, -0
14^1%19:
	xs=[14, 9, 18, 1, 14]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=1 at 3
	-ans=18 at 2
14^2%19:
	xs=[6, 7, 3, 8, 4, 17, 15, 12, 11, 13, 2, 6]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=2 at 10
	-ans=17 at 5
14^3%19:
	xs=[8, 4, 17, 15, 12, 11, 13, 2, 6, 7, 3, 8]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=3 at 10
	-ans=16 not in xs
14^4%19:
	xs=[17, 15, 12, 11, 13, 2, 6, 7, 3, 8, 4, 17]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=4 at 10
	-ans=15 at 1
14^5%19:
	xs=[10, 5, 10]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 at 1
	-ans=14 not in xs
14^6%19:
	xs=[7, 3, 8, 4, 17, 15, 12, 11, 13, 2, 6, 7]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=6 at 10
	-ans=13 at 8
14^7%19:
	xs=[3, 8, 4, 17, 15, 12, 11, 13, 2, 6, 7, 3]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=7 at 10
	-ans=12 at 5
14^8%19:
	xs=[4, 17, 15, 12, 11, 13, 2, 6, 7, 3, 8, 4]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=8 at 10
	-ans=11 at 4
14^9%19:
	xs=[18, 1, 14, 9, 18]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=9 at 3
	-ans=10 not in xs
14^10%19:
	xs=[5, 10, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=10 at 1
	-ans=9 not in xs
14^11%19:
	xs=[13, 2, 6, 7, 3, 8, 4, 17, 15, 12, 11, 13]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=11 at 10
	-ans=8 at 5
14^12%19:
	xs=[11, 13, 2, 6, 7, 3, 8, 4, 17, 15, 12, 11]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=12 at 10
	-ans=7 at 4
14^13%19:
	xs=[2, 6, 7, 3, 8, 4, 17, 15, 12, 11, 13, 2]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=13 at 10
	-ans=6 at 1
14^14%19:
	xs=[9, 18, 1, 14, 9]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=14 at 3
	-ans=5 not in xs
14^15%19:
	xs=[12, 11, 13, 2, 6, 7, 3, 8, 4, 17, 15, 12]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=15 at 10
	-ans=4 at 8
14^16%19:
	xs=[16, 16]
	len(xs)=2
	  = 0+1+1
	ans=16 at 0
	-ans=3 not in xs
14^17%19:
	xs=[15, 12, 11, 13, 2, 6, 7, 3, 8, 4, 17, 15]
	len(xs)=12
	  = 0+11+1
	ans=17 at 10
	-ans=2 at 4
14^18%19:
	xs=[1, 14, 9, 18, 1]
	len(xs)=5
	  = 0+4+1
	ans=18 at 3
	-ans=1 at 0
@@14^?%19: +18, -0
15^1%19:
	xs=[15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=1 at 15
	-ans=18 at 14
15^2%19:
	xs=[16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=2 at 15
	-ans=17 not in xs
15^3%19:
	xs=[12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=3 at 15
	-ans=16 at 12
15^4%19:
	xs=[9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=4 at 15
	-ans=15 at 3
15^5%19:
	xs=[2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=5 at 15
	-ans=14 not in xs
15^6%19:
	xs=[11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=6 at 15
	-ans=13 at 4
15^7%19:
	xs=[13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=7 at 15
	-ans=12 at 14
15^8%19:
	xs=[5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=8 at 15
	-ans=11 at 4
15^9%19:
	xs=[18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=9 at 15
	-ans=10 at 13
15^10%19:
	xs=[4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=10 at 15
	-ans=9 at 1
15^11%19:
	xs=[3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=11 at 15
	-ans=8 at 10
15^12%19:
	xs=[7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=12 at 15
	-ans=7 at 0
15^13%19:
	xs=[10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=13 at 15
	-ans=6 at 10
15^14%19:
	xs=[17, 14, 17]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 at 1
	-ans=5 not in xs
15^15%19:
	xs=[8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=15 at 15
	-ans=4 at 11
15^16%19:
	xs=[6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1, 15, 8, 5, 2, 16, 6]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=16 at 15
	-ans=3 at 2
15^17%19:
	xs=[14, 17, 14]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=17 at 1
	-ans=2 not in xs
15^18%19:
	xs=[1, 15, 8, 5, 2, 16, 6, 11, 3, 12, 7, 13, 10, 4, 9, 18, 1]
	len(xs)=17
	  = 0+16+1
	ans=18 at 15
	-ans=1 at 0
@@15^?%19: +18, -0
16^1%19:
	xs=[16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=1 not in xs
	-ans=18 not in xs
16^2%19:
	xs=[9, 1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=7
	  = 3+3+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 at 3
16^3%19:
	xs=[11, 9, 1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=8
	  = 4+3+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 3
16^4%19:
	xs=[5, 4, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=4 at 1
	-ans=15 not in xs
16^5%19:
	xs=[4, 5, 4]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=5 at 1
	-ans=14 not in xs
16^6%19:
	xs=[7, 17, 6, 7]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=6 at 2
	-ans=13 not in xs
16^7%19:
	xs=[17, 6, 7, 17]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=7 at 2
	-ans=12 not in xs
16^8%19:
	xs=[6, 7, 17, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 not in xs
16^9%19:
	xs=[1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=6
	  = 2+3+1
	ans=9 not in xs
	-ans=10 not in xs
16^10%19:
	xs=[16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 not in xs
16^11%19:
	xs=[9, 1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=7
	  = 3+3+1
	ans=11 not in xs
	-ans=8 not in xs
16^12%19:
	xs=[11, 9, 1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=8
	  = 4+3+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 6
16^13%19:
	xs=[5, 4, 5]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 not in xs
16^14%19:
	xs=[4, 5, 4]
	len(xs)=3
	  = 0+2+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 1
16^15%19:
	xs=[7, 17, 6, 7]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
16^16%19:
	xs=[17, 6, 7, 17]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
16^17%19:
	xs=[6, 7, 17, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=17 at 2
	-ans=2 not in xs
16^18%19:
	xs=[1, 16, 17, 6, 7, 17]
	len(xs)=6
	  = 2+3+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@16^?%19: +5, -13
17^1%19:
	xs=[17, 9, 1, 17]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=1 at 2
	-ans=18 not in xs
17^2%19:
	xs=[4, 16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=6
	  = 2+3+1
	ans=2 not in xs
	-ans=17 not in xs
17^3%19:
	xs=[11, 4, 16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=7
	  = 3+3+1
	ans=3 not in xs
	-ans=16 at 2
17^4%19:
	xs=[16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=4 not in xs
	-ans=15 not in xs
17^5%19:
	xs=[6, 7, 5, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=5 at 2
	-ans=14 not in xs
17^6%19:
	xs=[7, 5, 6, 7]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=6 at 2
	-ans=13 not in xs
17^7%19:
	xs=[5, 6, 7, 5]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=7 at 2
	-ans=12 not in xs
17^8%19:
	xs=[9, 1, 17, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=8 not in xs
	-ans=11 not in xs
17^9%19:
	xs=[1, 17, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=9 at 2
	-ans=10 not in xs
17^10%19:
	xs=[17, 9, 1, 17]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=10 not in xs
	-ans=9 at 1
17^11%19:
	xs=[4, 16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=6
	  = 2+3+1
	ans=11 not in xs
	-ans=8 not in xs
17^12%19:
	xs=[11, 4, 16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=7
	  = 3+3+1
	ans=12 not in xs
	-ans=7 at 5
17^13%19:
	xs=[16, 5, 6, 7, 5]
	len(xs)=5
	  = 1+3+1
	ans=13 not in xs
	-ans=6 at 2
17^14%19:
	xs=[6, 7, 5, 6]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=14 not in xs
	-ans=5 at 2
17^15%19:
	xs=[7, 5, 6, 7]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=15 not in xs
	-ans=4 not in xs
17^16%19:
	xs=[5, 6, 7, 5]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=16 not in xs
	-ans=3 not in xs
17^17%19:
	xs=[9, 1, 17, 9]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=17 at 2
	-ans=2 not in xs
17^18%19:
	xs=[1, 17, 9, 1]
	len(xs)=4
	  = 0+3+1
	ans=18 not in xs
	-ans=1 at 0
@@17^?%19: +6, -12
